[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+22]

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

差啲又中1001

救命 搵場既時間仲多過打 屌你老母咩

仆街仲要起人底黎笑鳩人咁賤

第一日已經成頁8千萬 真係痴撚線

佢地聲稱今日星期日先係咁 聽日就會收P

有100水 100粉補給

???

打唔夠1E添

又放D水粉係期限果欄到

拉到我個人排都好高

我3200

.gun

點跟

之後點精進？

慘到笑

火天仁

整把虛空槍玩槍隊

收到了 master

無啦啦派乜粉啊
99xx了

檢討下

去左奶阿卡等出金了

點解人地中jer我就中金月

傻鳩

同baba咁熟私底下解決啦屌

屌你老

我都係傻鳩

屌晒你地老

聽日番工打3000萬算 反正已經實夠53箱

做左傻鳩 見到火拳仲諗住係龍女

龍女係爪黎 你最多可以以為係ariza

4 牛刀

有咩啓示?

U武

『古今無双流Lv』ごとの効果量

攻撃力
※攻刃加算 奥義ダメ 奥義上限
Lv1毎の増加量 3％ 10％ 2％
Lv10時 30％ 100％ 20％

又打垃圾

換走哪把武器

我都係望住自己個盤答
要備兩把雅槍, 擊滅, 朱雀光劍 血/上限各要一把
U槍也要備, 但應該不是火屬
然後是akasha槍做主手

最後就睇你打咩, 其實打咩關卡就要用咩武器既...所以唔係練十把就夠

咁我諗諗計搞搞個槍先

原來要150以上先打得阿卡夏

我都想係150lv就刷到

比多半年我啦

真係有人早起

屌你對面5條友起身仲係0分想點

On9檜山組

笑左

天團撞天團

唔係幾出名架咩

我唔太熟

2千幾萬好閒姐

半粒鐘2億

你地團長?

檜山組琴日時速全空第26
加油

屌 睇少個零

團友

笑4

3億了

又關閘

瞓多陣

屌都唔知點撚打44箱

比打肉吧
打牛刷箱都好快

凍分只係比換肉

MOLAMOLA

冇人打

死得仲快過宙斯

搭車訓陣先

我隻6妹好鐘意迴避
不過戒指背水好似垃圾黎?
要唔要奧上限好

背唔背水都打上限 緊係要上限

對面一粒鐘打左5億之後就停左

咁又係
今次得75個下破到佢累積攻擊
即刻換

追吧

唔知點解覺得用魔法劍士打有趣過拳手
1技主要玩屬性破甲同必ta

真係可以AUTO 50%補一次debuff就得

4000萬 收工

好眼訓

返工完全無野do

好多野做 冇時間打古戰 想4

有無auto隊推介

SAM

6

我都係用個團友個思路

檜山組:又打垃圾

我地係垃圾

我係廢紙

啱啱試左場中間復活落個卜就得

我50補一次全部技之後射個軍神就auto到完場

不得了

開幕miss好煩 唔想執劍隊

又笑

劍隊有恐怖唔洗復活 勁輕鬆

黑騎？
執隊試下先

我6黑騎貞 破滿攻防又有奇撚劍又恐怖又有黑貞個cut 根本唔會死

好喎 試下先

正

扮工真係岩哂AUTO

點跟auto95

個個都有限

仲好啦 提早打十億離場 好過15億黎輸

有限可恥

個恐怖好似無撚用咁

尋晚又買左傻仔抽 說好的土天司呢
第2次傻仔抽中泰坦

第一段個滿珠會降da搞到好慢 第3段就冇乜所謂 我都係用黎保隻6仔招3

食少兩下都好 得60秒真係笑出黎

玩到依家都冇黑騎

冇咪冇 垃圾一隻

好過冇既
我帶隻人嘔算

人嘔個光cut好撚勁

舊時代限角冇隻可以上到場
卡姐做完手術都係搞笑

人偶個盾有時會爆 好煩 冇黑騎我會帶貝熊

想問下我依家個1.0盤整8爺加U刀
隊伍整體輸出會唔會有大提升？

水出乜柒都係搞笑架啦 依家前排勁撚到咁

整8會有大提升 但係唔關u刀事

依樣真

跟

我諗住砌隊刀得意

土農好2.0雙方配8神盾真係識飛天

突然醒起我把u劍未轉番奧上限

土家下玩斧拳得意仲爽

未打完阿卡

遲早都要打 整把u刀哂料做咩

又岩

咁我整U杖玩下水杖都好

暗拳隊個個咁自私
100都唔知點打好

Auto都淨係慢我認真打少少

唔打

唔打100點找3400數

我好似慢兩分鐘左右

發覺有時都係要食藥

如果猴終突加劍得意我即刻幫kmr含

琴就不了

我打眼找

咁多隻手仲唔係格？

我都想auto,但我連場都唔俾開

哪有水

人打古戰我打古戰,可以無野打

全武器得意

風要格鬥冇用
雖然9成都係加格鬥

不如我地今晚換肉

同團換肉咩玩法

同團換乜9

同團但棄場都有個人分冇團分

有軍神就唔洗 我隻6仔岩岩好50有得開埋4技 補完debuff可以3t炸埋落25用軍神食埋個特動

咁搞都幾煩

打法一樣
我開10000盾落50之後落軍神加上限再濕咁就岩岩好

我依邊係流行你開場copy個code就走,儲夠5至10個code一次放比人

那有神石

有人冇咩

原來無晒人個場仲係度

咁又幾好喎

你冇試過入人街場救援點知得自己一個咩

d大佬開始起身

真係未

原來可以咁玩

我剩係夠力手動單食90hell

邊到有普通 U巴場俾我打材料 下下要自發 6屬材料要打勁耐

我果團得5個人平均98rank
對面團28個人平均130
無論我點努力打90hell都好,人地幾個圍隻95都夠追我地

#metoo

5個人 -_-

今晚換唔換呀

打埋今次好走啦 情人節前搵d躺a團谷予戰等收野好過

-_-

需要努力搵人/團
而唔係努力打hell

果5個人係FD底自己開既團黎
由1rank開始教我玩到依家

堆團友都係入驚夠石玩下抽野過下日子果種

咁你加油

親友團=

換囉

你打一套之後去跟30連就永動 冇人會開單頭

換95好無

95我一場十幾分鐘,你慢慢等我

30個親友

成團成堆要搵人換肉

5個人團都唔志在成績架拉 志在參與

見到#1個團 刷左4X億 O晒咀

第二3X億

你開定十個場俾我咪得

個個係到搵人換肉

無個個 得你

原來唔使30粒架 THX

我見入場都要1粒 以為要30粒添

邊有個個 我地自己打

我講個團

都ON9又要壓又要打

唔係有兩個團友要衝英咩

你

1個秘湯

我衝黎做咩

點g你

Mo衝

我正常打

今日第一打第二

做日本仔真係好
7點起身健健康康打古戰找左3400萬條數就可以唔洗憂又可以話有朝活
唉

auto衝英

我個人9千幾但係團排12係咩玩法

你可以6點起身 仲健康

係 人地12點先有得訓 好慘

會早死

會有人12點前就訓咩

馬娘俾Saki屌打緊

依d天團大戰都有得屌打咁搞笑

on9我11點幾就訓

其實馬撚係咪已經唔想出
隻驚等到條j都軟哂都未有

原來講緊團

cy話估唔到套動畫咁受歡迎 隻game之前整得太垃圾所以重新整過

輸左就唔會出

佢會有自覺知自己整得廢

佢地d名全部唔夠字 柒到仆街

可以吸住毒先

我去重睇幾次saga唔好

唔好

都係睇定d先
佢地打算嘶足一日

想屌打人

想屌西

唔知聽日會唔會又打天團

屌柒壓分ON9未

點解劣勢buff唔長駐
auto好爽

岩.快D屌柒壓分團

Saki同馬良 邊隊輸左咪同你地打

on9

我打柒佢地

一拳一件

ho

大佬好野
支持大佬

點解dネタ團可以次次都唔同名 真係有咁多din佬架咩

琴日得我同另一個人打都做到5000萬b團

唔緊要,我依邊2-4日係3400
撞天團都唔嬲

屌 我個團d 日本仔 返晒工 我自己一個連殺隻90 hell 都殺唔到

天唔天團都無乜所謂 最緊要freerun

有得拎多D章

其實2.0出左成年應該都農得7788
5周年(定6周年)係咪應該要出方陣3.0比大家農到2020年

今晚抽埋d藥番黎auto先

普刃狗仲未有起色仲出方陣3咁食屎都得

出黑方俾你農到仆街 換都唔俾

我覺得係時候改16格武器盤
邊夠位

我覺得最多開多3格 但係上限又係打咁多 有撚用

黑風方我跟左4車之後就冇再打
因為阿卡農完

等佢開普神召終突好耐

幾時送多次藍光普神召

係

想玩咩

終有咩用 主動又廢 上限又一早打到 真係唔知做乜

與其開位不如執下職業平衡好過
大把職開完用得1,2次就封塵到依家

光
唔係想玩
而係唔想農光2.0

今日打6000算

終完加血

一把弓咋WO 咁都唔搞?

大佬話照放老屎忽效果一樣

1把就夠咩
見gamewith寫到2.0要農好多武咁

依樣真,聽講唔少人突路槍就當農左方陣渾身

1/2

on9 最盡2弓 同埋打波終終光劍

大家都係渾身

完全冇郁過
家下先郁覺得太遲都係諗諗先
反而方陣1.0 5突應該下次半減再爆seed清哂佢
好多粉任一拳

打極都無弓唔打了

任換嫁喎

計埋2月-1

我都係3月先換到把斧 岩岩好周年

1

見到d光短爪就嬲

玩對沖必爆

我入2必爆

交完功課了 做毒瘤先

龍d開播就咁派100水200粉加個ad就算 勁

唔通古戰緊比個半減黎咩
kmr比人屌到屎忽爛都似

上次聖誕唔係一路半減一路古戰咩

咁耐唔記得
咁搞會死人

凍左分但D個人分個個都係咁升

果個毒癗真係幾堅

屌，我反而唔夠光劍

佢地自私換

個毒瘤=極限壓分 肉用珠奶 每日打夠3千即刻收工

但咁樣最尾唔夠2e

交足功課都叫毒瘤

你食屎

我欣賞

我團貢前三都係毒瘤

決定儲返一排粉先再農 而家比人鍊住春袋咁

收到風你第1

抵

Fake news

唔夠波終光劍

Y r

我仲係第2頁 笑4

打得多過大佬

咦已經44箱

Auto 30場就交完功課 好撚爽

我都要諗下光點auto 可能要執番隊方陣

狗頭方陣auto 應該好勁

我諗住一係醫生4天auto
一係四仔4天劍隊auto

排第9條友到底咩玩法

?

魔戰

獻頭背水濕80追？

好似話魔戰又係f5到50放DRagon break+w濕
唔知佢係唔係

正路應該係

3萬而家先1e
今次好似咁低既

打夠3000都俾人話

想玩

佢預選得200萬 我地留意左佢兩日

玩

試下先

今日4格係馬嬲

而家都未夠1千萬貢
我真係無撚得輸

做左傻仔，第二隻エロ召

爆果下幾勁 但係冇乜意義

點先可以快d打到3000萬拎個每戰戰鬥獎勵

Auto 30場95

原來death個效果量都幾高 我4t都係全ta

我都想

其實無想像中咁慳時間 我而家先auto左千五

要死人都唔高咁真係搵笨7

3000萬?

star咪搵笨柒

有個每戰3000m 贏輸都有勳章獎勵果個

唔使死人

死全家 痛撚到仆街

方陣狗用

你入左十億團

琴日邊個話朝活嚇唔到人 過黎幫手打

已經嚇撚死左我

我慣左係咁 有幾架宇宙船都撞過

入左黎明個團
琴日打唔到 對自己好失望

我第一次見大蛇痾尿

Auto左成朝仲有2千7肉

無人叫你跟古戰升咩

原來miza出左片

今日打2.5億
你打600萬就夠

AUTO到收工唔知有幾多分

5000左右？

唔知你可以禁幾密 我預我6分鐘場應該放工至少五千零

我好似都係差唔多6分鐘場

原來成個discord都係度講緊auto95

點解佢地可以一路AUTO一路dis

我都一路auto一路上黎

我用公司電腦上黎 但係點用電話打又用dis

隻黑騎真係好撚廢 好想獻佢頭

兩部電話/電腦dis /電腦gbf

廢撚到嘔 但好撚硬

點解個破防用左虛空都成日miss第2次

我第二次直接屌個卜落去

9萬又跌番落11萬,分分鐘連10萬都入唔到

咁要禁多rd 唔想郁

由鳩佢算 都係靠6仔

追到差3億但係我都見唔到希望

如果呢個月出一碌金俾我我下次就可以十天極

人地睇住黎食 無得打架

食c狗 反cup天團

30個人都肯打應該可以追到尾之後輸一兩億

但個個都唔想打

打柒佢地揚名立萬

慘得過我打鬼佬輸2億?

30個人每人一億都要輸 你試下提議團友拉對面落地獄

打左成個鐘先打哂十隻
我好廢

差唔多啦

我都係咁上下

箱又打完 分又實夠3e
睇黎今晚可以轉去打幾個鐘米達撚

夠低標了

俾d掙扎

我逃兵

周年baba派金就極到

Sam
但應該唔派

上年有冇派

咸 咁要打u了

尋日團友話無
唔肯定

John

我應該要下個禮拜

佢唔派都極到

我買bd都極到

好攰 唔想打
今晚100%做逃兵打米達撚
廢事完古戰同人逼

都係差隻10 極唔極都冇乜所謂咁

琴晚試左 一樣咁多人

有人話無既

型d

點解6000萬咁撚遙遠

神撃超越型d

準備用狗頭方超越

AUTO反而係暗貞收皮先

餵佢食棵草無咁快死
我通常係D天收皮先

你岩

我都諗緊邊樣易d

是但啦 都係打到50 都係復活再開技

應該方易d 但見親佢地都係雙提

我已經頂唔順落左恐怖 但係唔知10果段夠唔夠打

我想試下用eason打但我無平胸食大破

抽

其實好多方法食大破

用e生既話除左平胸同五妹4技同公廁連結就無

D人話4技要留番最後用

唔知 研究下

維拉都食到

=公廁連

特登帶粒召食大破好似好on9

召唔係就係咁用咩

如果唔係完全冇方法我都唔會咁做 d召位太少 前面都要係咁用

今日真係冇乜人打

我見d大陸仔普遍都係用召食大

未收工

我都唔係好知佢地點打 有d1淨化都打得贏 我黑人問號

發覺唔打肉就無碎 屌好掙扎

其實哈士奇打我都唔係好明點回血

如果試我諗住試下走2果個
入3條女 佐 5妹 公廁同唔知乜

但我唔明點夠力打

我好多都唔明點打 可能好波不如好運

有好多位我覺得要高dpt先過到 75-85果區難打到on9

我都唔係好明 試下實際打一次先知
到時你幫我救

點解auto都咁眼訓

點解無劣勢buff俾我auto

笑撚死 打95我搶到mvp

用晒d草 又要抽

我得12萬幾貢 成班揸流攤

Auto ho moon

打

忙撚到2千貢都冇

邊條弱智set12月年結

係 突然好多錢要比

會計c

電莖c

唔係好想再打

我今日全日都無打過

Auto都好撚攰

如果得幾百貢會唔會掉十天武?

好似係金箱滾

好 我依3日都放假可以狂打

淨係跌得一把

跌左3把

勤有功 戲無益

好撚攰咩事 仲攰過自己打

我都覺 屌

屌你老母

屌你家母

唔明點解 係咪因為要時不時去望下咩環境

你打得唔夠多

幫我auto

頭果日打牛掉左3把 之後就乜都冇

咁都係望一望姐

想當年my fd ky都係咁同我講

5g

真
所以我仲係跌得2把

叫翔幫你auto

佢睇緊乳搖

仲有2千5肉呢兩日要auto晒佢

我37箱係手都仲係得1把

聽日返工時間我開200出黎auto有無人john

200 點跟

我44箱0把

計細箱我64了

never lucky

100

我都要放 仲差成9箱 應該由d肉發臭算

臭肉不了

join

打大箱真係慘撚過系 好彩無下次

Ok 我放團

我一拳拎抽抽

對面d人都收工

6千萬了 我都收工

最尾兩日做下毒瘤每日5千萬算

我3千萬

應該都啱啱好3萬位

應該都係3億

打定先真係好撚正 睇住黎食

食屎9

唔正 好撚攰

下次同我發威

最尾果日追仲攰 我不了

G持

情人節有女我就追英雄

我下次極限壓分每日3000就收皮

有仔ok?

收皮未

no

下次先 光太麻煩唔想打
同埋應該又係打朱古力無屬碎

情人節有女
我1分都唔撚打

有仔打唔打？

有咩咁煩 光方咁撚勁

做乜馬娘輸緊8億 有冇搞錯

我果隊特別廢

有2jer即刻上限

係 黑貓25阿米打算

緊係6道哈士奇

第3把杖

得一把光弓

But mo連擊

Wfc 打夠了

應該最後用eason

突定把維拉斧sin

又曬限

仆街唔夠鋼

米拉

阿米囉
2jer個必爆keep到下下上限

想要韋拉斧

我用弓隊應該都贏到少少

見人實測話唔係差太遠

求我祝福你

竟然
但話成40防up

祝你屎eye

5g了

Ok我用維拉斧插你屎眼

夠未

有維奶斧但冇鋼

抽多3把

未

月中我好黑

抽極都得波

我都唔敢扑多把維奶

咁扑咩

等下先

唔扑啦

巴哈石係咪抽到唔駛諗即突？
記得有人講過可以放入其他屬撐二圍

佢扑io

好易取代

而家冇咁多位畀你擺兩隻
但你可以留住等有晶先

頭一粒巴哈石但有兩粒晶 突佢係咪無死
得依粒神石同埋有玩暗隊

個團好極端 有一半人想躺 有一半傻仔自己打3300萬up 但係咁玩法都上唔到十億

利申：傻仔

你肯打33m就搵過個啦

個團長佢淨係想每日夠2億5 但係佢打左3500肉 依家係咁開比團友打

有無介紹

我平時做CD-ROM, 今次真係忍唔住出聲讚好,
GBF POST D人真係令我唔敢同人講有玩GBF..
已經靜過鬼仲要痴左線咁郁下鬧人.做咩啫..難得有新人, 搞到好以中學生玩小圈子玩杯葛, 幾多歲? 仲細? 心智可以唔成熟成咁? 連咁樣都唔可以控制自己, 點樣面對社會既殘酷? 社會既殘酷現實比起呢D所謂抽唔抽到好角..係現實同殘酷1000倍, 咁都忍唔到, 你不如死左佢認真..我驚你人愈大愈承受唔到社會既壓力.

玩手機GAME 駛唔駛咁認真? .試下現實社會敢唔敢咁惡丫?
網上用假身份無需要負責任無需要有道德規犯郁下問候人,
一D教養都無, 呢D人現實社會可以有幾成功..

可以即管起我底, 我做人同網上係一樣, 見到唔合理就會出聲, 行得正企得正, 連登確係內向廢青集中地...

珍 有無手足答我突巴哈係咪無死

禾之後刀搵個新團算 個人3300太易打 無理由日日on99卡係6億幾團分蝕隻戒

侑中學邊會咁早番屋企撞到佐伯 大bug

有冇普神先

啱

似你咁mk日日夜返咩

無呀 神石得依粒

我都唔明已經靜過鬼點解仲要日日搞基趕客
搞到我都唔敢同人講有玩gbf

發覺玩光隊但係整錯土十天眾 我應該轉土隊玩定繼續玩光隊好，十天好似好勁

唔重課就突左粒巴先囉
都可以用好耐
重課就留返黎突普神先
btw小心好似我咁非課3，4年都得一隻普神

光十天勁 世界十大笑話

五妹勁

一係整你鐘意嗰隻或者想玩嗰個屬先
一係跟下次古戰有利整
反正最後都要整晒

個個po都淨係識得自私傾 圍內吹水串人就巴柒閉 有玩家想問嘢就靜過hellokitty 有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手 有啲老屎忽就成個廢老咁

課金plan 係一個月課3000yen
埋井 有超得另計

你係廢老

自問歐就留晶

啱

Btw link

60碎先係中年牙

好彩小妹日日分享經驗

一個天翔

想問下光隊冇路西法冇宙斯得隻索爾係咪冇乜前途？啱啱玩嗰陣中左乜就玩乜隊..

wt7link

純粹路過,唔係好認同你呢種諗法
本來連登就係毒撚論壇
偶然有d人現實找唔到目標...都無辦法...我諗佢地都唔想
而家隔住個mon上網
苦心經營隻game,都係想搵番比人認同果種感覺者
對某d人黎講現實因為種種因素好難搵認同,咁佢上網發洩下都唔可以嗎
你唔鐘意佢,覺得佢d圖煩,你可以block佢
就連每個post都特別提左你個post會有金剛棒,自己又唔裝
人地阻住你就屌鳩人...個論壇唔係你架
d人show左佢d成就出黎,可能會好開心,我唔明點解你咁都要批評佢
我望落去又唔知有咩反感,點解你要踐踏人地

想一齊鬧

光隊=冇前途

分享搞基經驗

搞你

隔離就係

可唔可以幫檜山組聽日打馬娘

黑狗po

光方係咪要劍刷到嘔為止

係要20-24把

認真講呢度肯答新手問題既人比率高過我踎過既所有post

Mo gay

放低粒膠以為自己好威威但實際上乜point都無提出..

去望下先

原來又係my fd ky fake9我

Littlesis no trust male anymore

我全部係隔離copy架喎

我新手之友
但去其他驚po mo人理me

得呢度勉強接納基佬

仲諗住有野笑

想要金剛晶

你班撚樣自私吹水就叻

想要金

d團友一車車咁跌

晶275之麻 想要咪古戰換

唉,隻GAME愈玩愈頹,驀然回首,原來自己比隻GAME玩緊

邊個話隻GAME無讀心系統既同我死出黎
打左百幾場都冇暗杖打左百幾場都冇暗杖打左百幾場都冇暗杖打左百幾場都冇暗杖打左百幾場都冇暗杖,我屌你老母我得罪你D乜野呀,我以前有份課金架你老尾

以前D水用晒,而家D水一支一支咁蓄,今日好難得咁爆左2支黎用,你老母肉赤死我....然後出D咁既結果.......

蓄左成堆結晶去打方陣2.0,真係唔想講D乜,真係同我有仇,打左差唔多100場都冇1件,我屌你老母呀!
乜暗斧暗拳自拍波出晒黎恥笑我,你出加蛋仲過份
1.有幾場我頭6名都冇,我屌你老母呀
2.我打夠貢出藍箱你出乜撚野加蛋呀你出乜撚野加蛋呀你知唔知個醜字點寫呀
3.你知唔知你堆垃圾野阻鳩住晒暗杖既出場率呀,你知唔知你機率SET得好無恥呀

算,唔講暗杖,清BOX
屌,班野識分身架?D位愈佔愈多既?我已經嬲到方陣1.0賣晒
一望,原來成堆武未5突,點解唔5突.....我屌你老母我而家都未齊料呀我而家都未齊料呀我而家都未齊料呀我而家都未齊料呀我而家都未齊料呀
幾個星期都未齊料,我屌你老母CYGAMES呀

如果有一天,我老無所依...請把我埋進CYGAMES裡...因為我仇人很多....他們一定找不到我.....

最後,千萬不要在GOOGLE 搜尋: CYGAMES讀心大法,好恐怖,我岩岩搜尋完就打左呢篇文

正題:玩到想DEL GAME,奉勸巴打玩得唔順唔好死忍....你有課金就唔好課金....無課金就DEL GAME...我已經準備DEL GAME....

你升高少少日日carry我打u同幫我打大巴都得

咁串唔好幫佢打野

黑騎幾時先改勁d

第一代限角=垃圾

係 我一定唔幫你

講得好

想將上面篇文錄音

垃卡姆都未開聲

唔錄無丁丁

我0牛刀

邊個黎

人地有風方做老婆

小妹無開

錄晒咁多篇

Too old
我要土方

d潮文邊度黎

Gbf post真係好唔友善 我都開始戒

屌都唔識嗌

成個千年團咁撚大無人換肉 笑4

on9先玩gbf

ON9先打古戰轉團

下次轉咩團?

想轉訓A

屌你老企router死左

做咩咁多基佬對企神有性幻想

5分鐘先solo到90hell

勁

好想上到60000

我都想 好難

團buff+劣勢buff auto真係好撚爽

12萬緊

個團長都幾勁 由開本戰放95hell放到依家

我隻黑騎過左半血以下都係好脆皮

Yr 仲硬過小紅帽

加下lb先

想轉10憶訓教團 放工都打GBF好辛苦

想john 一齊訓覺

點解我係10e訓團都要由朝打到晚

假訓團

訓唔著

想知檜山團20億未

咦原來就黎10
咁我都唔打了

個毒瘤又極限壓分

整喊完小紅帽既性能up又幾爽又有追傷

係勁 但太煩

打夠分都要俾你話毒瘤

個毒瘤最尾2日要打多8千萬先夠數

都幾撚多仆街打2.0

你刀系

係 我毒瘤

我仲打緊貢

幫我打埋

我未夠數

暗方出渾身未

點解我上次可以打到咁多戰貨 我諗唔透

點知姐

刷EX+係多D

而家先20箱

sam

想終突1.0把斧

打埋上2億算 屌

y r

得番200肉

gogogo

line

噢

聽日又可以改名

死mk成日改名

其寶2粒鞋晶同必ssr卷邊個好d

為什麼你會這麼熟練啊

卷

屌好眼訓

做乜冇哂人 得我地比人打到體無完膚

OH我都打咗成億

7500萬咋

baby shark 嘟lu嘟嘟lu

原來計漏左4箱 笑4

跌多把黎啦大佬

先知自己打左幾多box?

計數機

已經難跌 仲要十抽2

計漏4箱係8000定24000

8000

咁聽日打埋佢OK啦

極速殺緊牛

我都驚自己計錯 所以我決定今日抽撚晒佢先

我驚抽完跌 好煩 又冇得換

如果無計錯數既話我已經夠數唔使佢跌 所以可以放心抽 好過最尾先發現計錯咁就ON799

我聽日瘋狂開100射出團應該點都趕得切 最多最後一日插牛

我夠數聽日可以幫你地AUTO

我果D肉由得佢臭算

企門牛肉臭

唔幫你AUTO

巧mean

分d比我

打左成晚先岩岩好5千

我都冇5千

5千箱

5K肉

5千億呀你班傻鳩

排5000

5000E

原來唔係冇人打係成班現充,星期一就黎料5X分追過番對面

贏50分

很基今日打左二百萬

掛住玩艾光

頭2個發生咩事 拋左第3成倍

打得咁辛苦終於由團內27位上左25

終於上左第一頁

依家40箱 加埋個人排9箱即係兩日打10箱 應該都仲ok

y sad r

暫時得18箱 唔計打貢會有果d

而家4+30箱
但我冇計過自己重差幾多箱

又爪 屌你老母

未計最後仲差15箱
大獲

一箱係咪即係成個戰貨pool 入面除左天星器仲有咩抽

轉世係唔係換左金剛晶就冇其他野好換?

唔係 藍色果d晶先要換

又銃 屌你老母

屌你老母 聽日唔撚洗打了

均182

好高咩 定壓分無得打

點查到對面個團

我團均13x

你食屎213咋下化

有個名 拎去啲乜火力騎士道果啲網就查到

呃你做乜

傻仔親友團黎

一個打佢成團la

打條撚 2.5億收工算

聽日個團均153

屌 儲左係隻垃圾小圓驚既石蟹撚曬

係唔係依個？
同堆如果換晒 佢會唔會背番啲貨

佢咪寫無限換

我講金剛晶

屌 禁撚錯 第四十五箱唔記得轉

睇baba心情補庫存

45箱點跟

打古戰換啦

你古英點跟

傻仔先打

你係傻仔

不過啲藍色晶有咩用
古戰得60個章咩都做唔到

好似撞種子團
正 有得撕

太勁棄戰

整轉世召喚石要用
我睇wiki話換金剛晶會大幅度拖慢整石既進度

原來係咁 轉世召喚石係唔係同轉世打出來個啲武器一樣
係for打轉世有額外加成？
同堆係唔係差好遠

因為我好想召晒啲金剛晶佢 想升要2隻召
但如果轉世召好有用就好難簡

呢堆

火個隻好勁
係唔係用來做副召增加奧同輸出用

主要要佢副召效果（+終傷/血）
主動技就最勁係太陽
但都有人係睇轉世召個賢者好唔好丁

我見仲有個咩十賢人 係咪唔關事

5周年可能會出，到而家都係得張圖，唔知能力係乜點整法
但基本上要你終咗隻轉世召先

咁好啦 我都係換啲藍色晶先 我相信來緊週年會送金剛晶
再唔係古戰打多兩次應該都換到

入d躺a好彩既唔洗打2次添

應該入唔到 我打到今日加埋先得千二萬貢

躺a 本戰唔洗打
預選好似都係一千萬左右

但要一日打一千萬 對我來講仲好高難度 起碼都要農好2.0方陣先打得快

淨係預選要打分
本戰唔理你

多數呀下

正呀 撞天團可以訓多陣返工

珍

係咁F5 先7分鐘1隻95

仆街 到我比人炒億半

竟然追番對面

今日對手個名咁有趣

億半？我琴日7點比人炒5億

自私拳隊覺得好撚痛係咁死人

個反射好撚痛

開左1萬盾踩50都會死人

完左第一個鐘變4億了

-50%攻都係咁痛
可唔可以叫KMR出暗版5仔

兩邊都跑完今日條數

冇攻防BUFF完全唔想SOLO既痴線關

諗緊人偶洗唔洗放前排

笑緊d渾身傻仔

好撚痛

搵到人組隊就得
毒撚繼續背水背到死

我auto 95算
有buff先打

又係預到躺團 好似係

200 auto人地果d都唔得 好撚煩

我最盡都係7分鐘 有時8-9分鐘

我都係

我仲要係咁隊藥

好撚痛呀cfu

隻人偶係咁爆盾 好似唔多掂

得8000盾真係好少

唔f5要打13分鐘

我3分鐘就食晒2枝復活全滅

我2分鐘

再召喚不可都係得10000ja
8000點樣少啊

6屬入面我隊暗真係特別廢

廢極都屌打我

換隻帽上去算

死得仲快

我入左高寶細光 加埋人嘔勉強夠用

個武器盤咪差唔多
d角又係
點屌

打幾場又無晒藥又要去開箱

機師>all

預左 所以我尋晚抽晒50箱

唔係盾少係佢太痛

係暗方陣武問題

好彩有farm2把暗杖
根本無就唔使打

冇暗杖人偶點上8000盾

無暗杖點打古戰

可以開始恥笑1杖撚

去auto人地200用雙方爽d

我baba真係好識撚狗 到底d 5d天暗佬會唔會反枱

好彩2杖

入唔入土狼食多hit好

好似好用過綠帽但攻擊性能輸九條街

下次係咪到我食屎

帶埋箭雨好d

我都唔知 如果都係呢個攻擊性能可能真係食得

我有帶 次次都幫人射

點解隻小紅帽萬8血
過左90特動會成隻消失左

方陣又然

但光多加防可能唔使食

敵對心up +多hit技
你開3技會企番係度

想睇下d 4弓2劍打飛機光方狗咩感想

啊 4弓2短

無維拉 睇怕都要升定隻公廁連結黎用

無光大寶點打古戰

條友用暗黑兵法

一人爆走一段好打好多 我都想咁玩

組3個人Dbreak係咪可以高速刷

唔係囉 佢打得雞碎咁多

但係我都可以玩 問唔問下

我暫時淨係可以auto

可能真係得 爆完80萬3個人啱啱好

好似差唔多

但最好既情況係12T濕Dbreak完場

但我無death召喚隻佐狗出黎

屌佢獻左我隻6仔

SR都一樣

20T億7 真係冇乜大分別 仲要射左3次濕

佢BREAK果下都係得8%左右

咁垃圾

士朗幾好用

打出面算
當米達咁打

屌 係咪特登出黎俾佢威

估唔到幾勁

咁啱多hit特動jer

普池角黎講算唔錯

基佬又改名

真係幾勁 食晒d特動仲有半永續減攻

6人偶土朗應該係渾身狗正解

對面傻仔團

其實黑騎打依關都幾好用 又有驅散

希望對面唔撚10e 6e就停咁我地聽日可以打多場傻仔

覺得麻麻d
土朗好似fit d 佢個一技都夾硬可以打撚走個反射

學2d吹奏士郎了

搞掂個低標了

又改名
認唔到了

如果唔係限三個月我日日改

差d d左

慘

今日打幾多好

10億

Ok 即係3千3

咁撚痛嘅

想要光碎係咪番去刷肉算 明明已經多到爛

第一次係痛d

要咁多碎做咩 我已經千5粒 完場仲要派1千

今次個人好似咁低分咁 我依家仲係6千幾

3隻十天同埋解光劍

其實打100你地落唔落雙子天司

冇

單刷要10分鐘
唔撚打了

冇得第1t落有撚用

我單刷半粒鐘

我單刷半日

刷碎算 反正低標左

好波 對面終於有個似樣d既躺團 有得食15%buff

串到呢

點睇都打唔到44

渣ga

Sam

點打第44名

古英

今次30000好似2億都破唔到

咁就好
唔想打3億

咁多人開場 想插牛算

我尋日第一次AT都無人開場

點解劣勢buff唔可以維持

51箱了 想返去打碎算

D肉唔食又會臭 點好

想由佢算

我都想
根本95 100除左貢就乜都無

早知唔撚打咁多肉

當打碎

唔撚跌

番去插碎算 當打定解光劍

仲要自己解定隻光方

對面唔係諗住追咁搞笑牙

D 方陣武已平鋪6把 應該集中突爆一把先定分開

應該諗住打10e啫

集中

又串

無碎既

我6碎

唔係幾想再打落去
逃兵打ff丁蘿莉算

隻電狼幾好用

預選唔係淨係得一日
咁咪要一日打一千萬

兩日

如果射一日波早啲起身打應該得

俾人追到了

唉好撚煩番去auto 95

是但啦 佢地收工會爆

歐根

電狼好似仲好過姐姐 加完buff比g塔下下都ta

Jerjer個位我俾左士郎

我屌佢老味仲要凍10億分

轉世出暗爪

你係千年？

D團友轉晒做醫生

邊隻係姐姐

ナルメア